一到深夜呼吸開始困難 你問我答

屋企無廚房

買部呼吸機

可能機械肺都救我唔到

多謝你俾勇氣我
無jer大太監

點解？

用口呼吸

立即停止打飛機，食消炎藥
半個月會好